《南京條約》的正本在臺灣，香港的主權屬於中華民國

認同

中英聯合聲明搵錯人簽

好明顯